機場巴打 勿忘初心！！

今日係我地第二日，可能大家都做得冇咁好，但機場活動陸續有黎。希望大家聽日可以做好啲，自動波黎到離境大堂，見到有空位就自動波補，唔好掛住吹水同玩電話，要知道我地背後有幾多義士為我地付出，如果你地連小小既機場活動都做唔到點對得住佢地？

記得記得唔好同任何旅客有肢體衝突！！依樣好緊要，我地要幫自己build up 一個好既image

推

癱瘓目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客
搞清楚行動邏輯, 切忌本末倒置

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

記住記住
設身處地
代入遊客既角度 你被人圍住唔俾上機 你都燥啦 仲憑咩叫我撐你 同 幫你傳開香港而家既現況

千奇唔好因爲人少就格硬黎去圍遊客 從而達致癱瘓機場

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push